美股認真討論區 MCCXIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

同9月果時一大班人話3月feel一樣

分唔到清係咪認真

酒牙

個市易玩到
低位食hedge 買貨 搞能掂-.-

各位早晨，而家係香港時間2021年2月11號

個倉綠返哂，唔驚

好撚多新人未經歷過就喺度鳩up

個人睇法
當然背景完全唔同啦 依家無限水源係事實

想問吓傢俬係咩代號?

清蒼派 沒一個是無辜的

依家篤爆bubble只有fed有能力
否則只會buy the dip大脹少回

牛牪犇市繼續

跌太多跟本不會sell
Panic buy來如人馬座

想知點分 波巴彭巴都好有信心 我完全唔識分

印度時間2020年2月10號夜晚9點49分

低位入Leap 教我點豬

雖然蝕得少少 但睇住佢hit完止蝕即V
個春袋好痛

悶市
早啲瞓好過

過埋聽晚11點就係牛年

屌，2021

hedge my call with more calls

次次急跌都有人話似乜似物

跌咁少都驚，睇黎大家未經歷過上年3月

仲有兩個鐘
Super kill kill killl

今晚應該嚇 L 死班今日響度 hyper penny stock 嘅人
今晚真係一個好好嘅testing
penny / small-mid cap 唔係咁易玩

應該無 少年股神黎

仲有十連陰

報數
今日個倉跌2%

又劇本V上去

要睇signal
依家仲係好健康
仔細d 可以睇1月尾個集雷公
好似有講轉勢訊號

中概好撚硬 屌你老母

因為連登仔係長期MON住張1分鐘圖

Stfu

+5%

放心 訓醒會變-5%

NVDA都好硬

如果依家嚟一次三月 班新人全滅都得
全斬再玩反手追再反手輸埋

what india time

笑死

Thx

Strong hold加唔好全倉small cap必勝

震得唔夠力驚d第日爆升d 少年股神又衝返出嚟

唔驚 我P仔推唔郁的

想玩多次三月

inflation + semi conductor

尖叔叔 冇經歷過9月？

下午9:51
2021年2月10日星期三 (GMT+5:30)
印度時間

好似9月3日spx單日跌5%幾乎融斷

手多多去接xone飛刀
接完即set止蝕 轉個頭就hit到
再轉個頭V埋
我都係玩返廢老股算

係就好，tqqq tsla leaps call ready

豬到以為真係3月重演

所以頭先突然sell off係咩原因

Set止蝕不如溝貨

到時一日一post 啲人去曬針

過年囉

震倉坑殺少年股神

今日要跑輸俾契媽啦

真 咁多人孖左

大戶劇本

9月主要坐緊港股 工作忙無玩 10-11月屋企又有事
果3個月得d廢老股

似11月尾個次多啲
上次俾佢呃咗
今次終於識sh

你走啦我唔想搞大佢

不要怕 是技術性調整

9月時心情係日日返工對沖
夜晚好早訓唔想睇
持續左一個月有多

再埋伏下VXX SP

屌TSLUN豬得最勁

記錯左 但high low計好似有5%

購買困難症 唔知買咩好

中概 上番day high

呃貨咋
呢啲先叫股災

食多幾棍就會明

啲人成日話冇位入貨
咪畀吓位大家嚟執錢

XONE

仲升緊

又棍

作為小西派低位入坐得穩

-0.9%

呢張圖 真係經典

都係果句，睇淡就去做淡
做多幾次你就會發現自己係on9
從此變大龍友

拎3個大指數黎畫tsla logo真係俾足面
而家插多少少就可以抽升返上去,完美logo

btc 同index同步~23:15 HKT

有好多信仰小西都坐唔住 真跌市點頂

3月邊有得比

盤前8500
求石仔依家倉位

回調完啦 又可以突破14500

十年磨一劍， 霜刃未曾試。 今日把示君， 誰有不平事。

+0.35%

我諗起n年前咩牛軍熊軍

Goog巴好好文彩

淨係識牛熊師

由2020年開始唔再分牛軍定熊軍 只有一個龍軍

只會心淡

佢係咪仲有TSLA

閪冧會feel到, 係跌完以為會回個陣就再直插

靈車廢撚到，完全冇力v

free4

+4k-> -1k

薛教主
如日中天

真, 18年玩put玩到20年輸身家先識醒

Tsla做乜鳩

近$16 open SP16/16.5 position
最短期

第二棍要來了

最後一細棍收尾先可以畫完個logo

有futu同VIX頂住
不動如山

v唔番上去，今日都係熄app算

沖杯咖啡飲下先

成個感覺都唔同 以前盤前都插緊幾個%

第二棍 哭了

有肉食咩

仲輸緊2%要嘔番個M記加大出黎

11號啦印度神童過放我啦

唯獨vix vxx會to the moon

想知印度神童仲有咩預言

半個月後都係得十幾蚊

最後一細棍畫完,重新返上去了

佢係講10號突大災害
之後會去到11月先正常

真正妖股係無視大盤的

係至好

見到tqqq跌到低過sqqq 新人會有咩反應

daily / few day 高低位, 有~50% 利潤即食
唔介意VIX橫行區的低位接貨

Sq妹撚完未

今日好似係開孖展既好日子

輸緊2%

唔睇訓覺

大舉不問價追沽

d call好似除左特大回調之外冇乜點hedge到

GME班股神今日仲係綠

higher low ?

整個股市周期都縮短咗

坐緊riot

bb識上未

好有效率

減世神通

ready for the higher high

yes, IV 70以上

淡友人權關注組

資訊流通咗嘛

留返俾個孫啦

bitcoin係咁跌

印度都可以同美國合作

隻lmnl

搞咁多嘢講到冚家鏟式跳樓跌
原來只係畫緊 ascending channel

變咗阿伯嗰陣bb仲係bb

難得今日可以叫下
點知都係悶市

真

高追咗

就執笠

人生太短

出手要更大

點撚樣個印度股神 ath緊

頭先低位唔開孖就傻豬喇

回調緊姐 頂得住

屌你老味成條大數去返月頭

-0.39%
屌琴晚賣左支牛
對沖唔到

一跌兩野 個post靜到

不斷燈制
不過頭先專登search過間嘢，好似幾勁，嘗試將血漿衍生嚟應用係COVID-19

六星連豬完咗喇 感受唔到

少年股神懷疑人生中,或者去左訓逃避現實

冇咗啲伸手黨好舒服

今日早啲瞓算

Yolo

我前日放左MARA 睇路

你咁夜訓 有冇晨勃架

可能印度時間過左 00:00 即刻無事

打多陣機去訓覺
PLUG 好傷呀

重倉TSLA....
隻股完全無力..
但岩岩803又唔小心溝左

逃避現實好過panic sell

tesla tan fvrr se drop
但我大futu牛b

煮緊野食

睇下童童新片

治療下心靈算 廢事panic手多多

其實咁樣幾好
無正確心態幾個禮拜就會輸身家開始識諗

如日中出

四月就會上1600

盤前入 開市覺得唔對路走左

啱啱仲gel爆頭，叫班少年股神情何以堪

唔訓咪唔使驚無晨勃囉

打鋪機就升返，驚乜閪

打多場PRO CLUB 去煮

FUTU 200 大市跌成 都可以升到癲

月神教滅教未

巴打去哂屌女, 無出po 啫

個市插3成先入肉, COM'ON

中概股同大盤平衡時空

重諗住出絕招 訓教大法
點知沖完涼已經回返

人肥嘅速度就快比股票fat fat嘅速度快

vixm 越來越高

GME今日大升呀 你地肯承認失敗未呀

聽日年30仲要番工

去左買牛丸食

聽朝大量開市斬倉懺悔文

回緊啦 大家唔洗咁傷心

個市插三成我個倉應該無左八成

你個名

印度神棍黎多次ok?

futu 真係痴撚線 我竟然走去入amd 真係痴撚線

Full day hedge

V返上開盤個位當冇時發生OK?

減左小小倉 0孖展 30% cash 繼續

Futu穿200

今日石囝炒贏大家

tsla

老實 佢真係唔掂 大軍好好多 小薯茄入面我揀麗英都唔揀童童

+15% 信妖股

佢有冇覆你

有無人解釋下futu做咩

fcel

+1
走去入aapl tsla amd

futu好勁

屌女巴唔好咁啦...你性取向會變童登化

GME 今日條K線好靚 冇人講?

勁錯fufu

SS

富途證券客戶數破100萬

一人2800鎂 = 28億
= futu today turnover

陣間就瞓

留名睇佢聽朝gel 到行

我見到連登仔牛牛戶口得幾千鎂
炒隻penny stock都7進7出就知

短線500

我+20鎂

唔買futu走左去買靈車

頭先股災 好彩個身仲有一千蚊買野

石囝ath緊 好似係

想問下呢堆hydrogen cell stocks 全部未做到有profits 點樣分邊間係好野
睇多唔多contracts簽左? 有冇愈黎愈接近balance到income/ expense?

印度神童大單野原來係話十年大龍市始於今日

$rick

接貨都抵玩

好痛啊
賣早左一日

買futu嫖fufu

屌

跌個時行緊街收得唔好
唔係嘅話會加家私
Btw 仲有冇人揸緊carr

正式跌完了,道指率先轉燈

其實plug業績係好啲

Rick rolling

tsla 仲沉緊

Futu又夾

咁你又過份左...
BTW尊者做咩改名

淨梗D錢

BB

唔好當佢保護你嗰倉
純粹係當做一個高勝率嘅option trade
+ beta ~ -1 to 倉

仆街fufu 咁撚勁

我d futu short put 開極都接唔到貨 屌

Futu 癲撚左，由13x去到200都唔敢入

琴晚應該有班癡線佬去short fufu
今日即刻比fufu夾

嫖次fufu要幾錢

會遭天譴

股災已完，神童死撚埋一二邊睇大牛市

佢地話我改完做尊者邪到個嬰靈唔識升喎 咪改名

保護唔到咩？

fufu同futu定fufu同futu?

領養不棄養

成班新手股災

肯追下post 就無事

見呢個sector升左咁多 希望唔好我上車就停音樂椅

架廢車玩完未

退潮嘅時候 邊個冇著褲

Tesla 800蚊

無著褲係海到死頂

原來係你

TSLA 1隻拉跌成個倉
有壞消息咩

游返落個海度

WHY NOT BOTH

唉 真係左一巴右一巴 坐定定tsm 坐倉call咪幾好

而家亡靈都係地獄
改做嬰靈先係天堂

Futu sp執唔少 但係200蚊離場啦
怕佢一野跌返去130

比位你入

邊得黎咁多錢入

閪冧完冇力升，係咪準備跌番幾日先

大陸人冇得玩H/A股
湧晒嚟美股

好彩琴晚入左vxx頂住無咁傷

下面綠色

金波個種chok真係世界級

你改完名插到落12.75...............ERR

又黎一棍

跌一跌冇曬人

人生苦短，_ _要更大

講笑，量力而為算

第一款

唔好呀

30day只可以改兩次 我爆左quota

後悔緊

好耐冇見張新手指數圖

BILI升空了

gme是咪已經滅左教

如果條女白 就上面 否則相反

我tsm 全倉call 如果今日冇放 加緊40％了。。。。。唉屌
tsla 都唔會放 等佢綠燈兩日先

比佢1隻拉跌成個倉
血都嘔埋
Del app算
睇佢個樣聽日仲要繼續跌

「價投不能算賭……賭博！……價投的事，能算賭麼？」

等佢上番前幾日個價先放，點都等到賺左一水先

台積電無腦多

有種上200

TSM靜靜地數鎂。

1 OR 3

2似呀婆 3好港女

呢條唔得
Btw要睇條女膚色係偏邊面

又幾靚仔

SP $16, IB 15% margin = >$2.4, 當$0.2x open position
SP $16, IB 15% margin = >$2.475, 當$0.5x open position

i.e. 10-20%, assume 50% close position =>5-10% of buying power
唔做任何孖展, 買10% portfolio, 頭先咁插法, 先hedge到大概0.5-1% of portfolio
要做好大position, 先會hedge得到個倉

宜家傢俬sp下星期5蚊有1.2

LI 財報

要有定力 望住futu bidu 呢d 心理真係唔撚平衡

Tesla 13G Filing From Vanguard Shows Raised Stake From ~43M Shares To ~57.8M Shares, Or 6.1% Stake In Co.

山蛇隻ocgn又派左一半貨

第一條

twtr going to hell

無力升

次次人哋d股爆升，個心好唔平衡
但自己一走貨入就跌所以都唔敢亂郁

我都未明究竟點解一間疫苗代理要咁多錢

yes, include russell

山蛇入咗幾多

NQ 1分K線教科書式圓底

疫苗妖股係咁，不問道理爆升跟住狂洗盤

溝淡左？

對佢真係0信心

明了

第一條貴氣適合30左右
第二條老積送比媽媽級
第三條大路港女風20左右

Zom強撚到

南太平洋海域發生7.7級地震 澳洲證實有海嘯出現

南太平洋海域發生7.7級強烈地震，美國地質勘探局表示，震央位於新喀里多尼亞以東約415公里，震源深度10公里。地震在本港時間晚上9時許發生，位於夏威夷的太平洋海嘯警報中心表示，新西蘭、斐濟及瓦努阿圖沿海地區，可能在震後3小時，出現0.3米至1米高的海嘯。新西蘭民防緊急管理部呼籲民眾遠離岸邊，留意地震引發的海嘯波浪。澳洲氣象局證實有海嘯出現。美國地質勘探局原先公布地震為7.5級，其後向上修訂為7.7級。

2021-02-11 00:33:22

坐定定啦唯有

1

神童

覺得比例上有少少怪

洗到月尾都係時候又拉下，咖哩仔3月出phase 3result

暴巴係咪叫咗散水

原來大劉間華置有喺OTC上過市

變咗講鏈

CLOV同IPOE停左心跳

講咗幾次
仲要po勁多圖

老了20 年

上就上硬 睇下幾時

唔係連CORE散水（TSLA SQ 爛果）咋咩

連core走貨咋嘛

不如俾少少形容
咩type

食連core之嘛

apm monaco 都幾鍾意

巴

支概全部都係綠
阿木 elon papa係支概面前什麼都不是

GT (Goodtime車軚) 呢三日升咗30%

apm monaco 唔係太啱啲好清純嘅?

提提大家長假期前會崩盤

膚色呢？

又扮女人

大屌棍絲

TOP 10換成做支概先夠升

早放咗AMD

... 今晚上唔返去係唔係有危險

點解會揀金色我會偏好銀色/深銀色

一起高呼Rock'n' Roll

... china style

盤前GEL頭圖
BTW因為今日我咁啱上緊堂
冇整到聽日有圖了

我係人妖

識啲嘢

今日難玩過真股joy，神童我屌你老母

又妹返落去 唉訓覺算

金色其實本身無問題 條鏈出事係個揪野 五顏六色撞晒

妖股之中佢都算係好撚妖個隻

IPOE橫到呢

唔開孖展額account ?

我係到日子短
唔明即係走咩

唔夠錢

呢啲呢？

最近買左條黃店既頸鏈

Same結果皮膚係普通唔白唔黃嘅話

crude oil 已經升咗八day

邊隻

早抖

右上with no doubt

向上空間唔多

其實我覺得LInk個個最大路

$tsla↓ -> $ARKs↓ = systemic risk, too big to fail

好似ok

冇option玩

左下都ok相對易襯衫啲

你唔講都唔記得有買RDSA 都係咁嘅死樣

右上如果行可愛路線ok吖

易唔易襯衫重要咩 佢又唔係得一條

Fly me to the moon

沒有女朋友

bookmark定

唔重要。買你想買嘅就好

website

我中午入
夜晚就轉到美金交易到

... 灣仔咁撚大
近邊邊

電動輪椅真係唔撚要面架喎

和牛濃湯幾好 行過少少銅鑼灣有間叫班蘭葉 食印尼菜都特別幾好食

所以好睇咩type
呢啲鍾意嘅會好鍾意
但平時行開簡約輕熟嘅就gg

但你入美女定港女

港女

有冇巴打知道IB入完錢要幾多日先開到戶
頂唔順Sofi啲功能

叉緊電, 畀畀面

兩個價位
Btw return to tiffany 個個 double hearts Tiffany blue幾好睇

都係幾日

咁我唔知了

好靚
鍾意呢d多過閃石

感謝 GOOG巴

隔兩日開到啦, 不過要上佢office 簽名, 再等3日

你係咪未係個網到撳入錢？
要撳入錢同入幾多錢
之後過數先會入到錢落你個ac

唔簽都得

星塵幾靚 moon

好撚淒涼

係咪入完錢 等message就得

趺到喊

太耐之前，唔記得了sorry

行完vcp未

Thx Ching

tsla 係咪要爆上1000

唔係 插落100

係 合返股上1000

yes, 睇下網頁版右上角有冇"！"啦
成日叫你clarify 啲嘢

冷靜D

再次感謝 轉IB係想試下call VXX

...

簽係為左比你出美金走
唔簽就得hkd

U 其實大家點睇

9月兩晚跌30%我都哭了

都係咁捱過來

問美股atm囉$
買俾自己

原來係咁 我拎港紙就得 冇BNO冇得走

幾有前景

平靚正
絲打犀利

屌女爸
電車拿拿聲爆一爆上去俾我減下孖

Byredo

下句係唔係 "最大棍個棍都未到"

用SNDL call hedge倉

坐到發矛
比起果果同輪椅我更想賣走u amd 同 nvda

唔好，周街都係Chanel味
好聞又唔俗建議Byredo, Le Labo, Bottega veneta

你買咗咩

人愈panic愈易食棍深呼吸最多硬食棍都淡定d

重倉電車咋 雖然睇圖佢係準備爆 但妹到天貧地老真係唔係幾好受

等陣我大寶寶妹到轉返燈你班仆街全部拎去勞改

BYREDO Rose of the no men land + Le Labo 33。

喂Elon，明白嘅
唔好整車囉，Quit美女囉

短期唔睇好 長期嚟講仲係引擎龍頭

棍呢家野第一下係痛啲
慣咗就會舒服
（忘了愛，2021）

咁我會揀YSL，甜到仆街，一聞即扯。

垃圾papa 不屌也罷 已經放棄左佢

一定會苦盡甘來嘅巴打

不愧係傳教士

識貨呢兩隻冬天d
夏天就Byredo Blanche同Le Labo Baie 19

減少啲換第二啲嘢嚕
自從斬左果果之後心情十分舒暢

最近覺得自己就癲
咩都想買 轉身快過c朗

買左inflorescence 真係好鍾意 下支想入le labo既jasmin17

哩兩日唔見教主

啲女好Like Le Labo 33。

牛牛升完到bili

我都有啲 錢唔夠買咁多隻股

有冇咩男人香水推薦
用緊bvlgari wood essence

PG跌到懵咗
呢隻嘢夠扯冧DJI

問題係長倉買左又唔舍得放
短倉就出出入入

唔會架啦 擺埋一邊算9數啦

U現價抵wo
點解唔買

長倉唔放啦 放咗冇位入番

penhaligon 幾個男仔fd去完聞都有收穫

以後一定要strong hold good equity 包括option
唔到價唔撚放 唔止蝕

今日個倉竟然靠amd同nvda頂起
世界變啦

嗱 就係咁囉 滿左擺喺度 日日妹 但理性上又唔想放
同時又有幾隻想擺入長倉
但我而家真係唔係好敢孖

呢個位87%大把人接
無神神俾人做左$20幾
入下都唔怕

80蚊渣到上170
見到而家130眼都冤

Tsla你唔好叫Tesla喇你叫廢柴啦
利申 真愛 屌到佢轉燈為止

老老柒柒 tiffany有隻偏淡既幾好聞

仲可以刻名

自己上番啲日本網買會平好多
佢都係喺日本買返嚟

-5%

Tiffany +1

+0.5

本身無掂呢D野 都唔知邊度搵

屌柒Tsla 減1.5

gme d末日call唔好去搶，好似食撚滑$100咁

歡迎bin我c因為我sh緊

Toyota gel

如果岩岩有巴打夠膽識buy the dip 就過肥年了

-0.7%

喂同你啱啱個d budget差咁遠嘅兄弟

aapl真係好垃圾 個個大V佢仲橫緊

-0.1%

成兩皮嘢喎

爛果靈車每日幫你蝕

圍爐

爛果已走
換哂月神教食棍

味住先 我睇錯左以為HKD來

換咗tsm

開市 +1.96，依家 -0.96
WTF

琴日跟左財巴買HUYA 都執到少少 感動

是但search吓, 一粒都唔駛10000YEN
之前送過粒有燈識發光嘅畀女朋友都係差唔多
賣幾千蚊港紙一條賺到佢喊

小妹今朝吹奏太勁令各位郡絲食棍

仲有20分鐘可以崩盤

+2 -> +0.05

大麻股救世界

明明係傳教士點解咁冇信念

等我大GG帶大家重返榮耀

希望今晚個倉可以臨尾轉返燈

... 行完個range未

咩range

有冇神童代言人出黎講兩句

thanks 網購我強項

平手就好滿足了

靈車 琴晚守850 今日要守810
聽日點算

平手走撚咗隻妖股成晚妹妹下

成個倉紅晒 瞓唔着

合股

大家咁話

守到 -1% 我都接受

轉左了

屌你咩

原來係你比棍我食

入黎睇兩日都知 呢個目標係弱智

今日個po好悶

契媽綠返哂

今晚勝負真係睇隻PLUG

不推文

冇J圖

Sndl最後召集

p牌仔推唔到的

太重倉tesla

真, 想賺得多過契媽=孖契媽咪得

全倉leap arkk 跑嬴全世界都得

toyota都賣ev
即日炒高6%

一月尾買咗少少諗住搏佢出ev消息升
衰on9做咗covered call
額外有幾粒call係手不過賺得唔多

著左底褲都要紅

好啦

原來無人買sndl

toyota個電池好似勁過tesla

買咗唔敢gel
炒咗成晚波波

屌，張如城今日條片嗰啲歌原來係再錄過嘅
首中国的巨窿啲發音好左

2蚊坐到而家

1100股, 溝到0.9, 坐到就黎自殺先有d起色

Amzn轉bili點睇

賺緊錢嘅隊緊草啦

等緊合法化

你信得過bili咪入

諗緊再入

sqqq班友得今日唔洗做雞

日日都吹合法化

順便講埋而家BILI俾女權吊梗

屌呢間買過 真係麻麻 條女帶左一星期都無就崩左忽 同埋幾un 手

tsla妹足全晚

仲有幾個月你妹

岩岩panis buy 睇左好耐了

已經係印度時間2月11號0時0分
崩盤未

盤前咩價位

傻鳩印佬白卡佬

Cls 一嚟就2.62

算，唔操作就係最好既操作

中共有機會又約談

2.7

炒妖股睇30秒圖真係好刺激

NVDA升到幾時

完美摸頂

唔係咁快要止蝕

你要睇邊個州仲未合法

即使未合法都仲可以買到

2.7高j左
希望今日高位明日低位

做石仔算 屌那星

依幅圖每次睇都覺得好撚正

開市之後買左

我地好有紀律 高買低賣

因為有新聞出左？

一訓醒就見到tsla咁樣
有咩壞消息

做陣石仔算 del app

拎哂d錢去買crypto

Tsla呢個咁既K線簡直係送錢 聽日一定升番5%

無多餘錢溝

未放唔敢gel

純粹見有巴打講完
再搵下資料睇之後買少少擺下

豬死了 典算牙

最大問題係啲人覺得佢用公司錢買btc係不務正業 破壞神話故事 唔將啲錢用落研發起廠度
一路以黎可以升到咁都係靠個故事靚

Li 2月call點部署

809補左一股tsla

sh

教主

教主回歸

好多大單出貨WOR

除時聽日先係戲肉 今日係頭盤

華爾街班傻西化石仲未錯夠咩
多謝佢地sell off比企位我入

sft無咩力

機會

等明天er

射精都要回一回氣嘅

有排都未高潮
20蚊是基本

我見2月15 SFT會出季度報告
希望拉得高

間嘢做咩的？見你哋推咗好耐

各位早晨

我原本重倉tsla覺得都係時候要分散風險翻去上契

都可以跌到仆街

網絡二手車平台

tsla 有堆call點搞 跌到痴哂線

好緊張 好似派成績表咁

Sndl想入都入唔切

5蚊

唔係你叫入既咩

想再入

Sndl船長

3蚊以下都係機會

我等佢回一回先，2.7再入 無就算

仆街3蚊 屌

跌完㗎啦

船長好波

回小小

tsla會唔會去到750

Sh

tsla買得過
別人恐懼

個市好硬 完全無力跌

係就好
想加

盤前1.9想入sndl
俾bb砸住咗啲cash冇得入

放左bb 再入sndl 再入返bb

LEU 阿婆都識炒

藉口 唔信你1.9都買唔起

大性交

CNBS
大麻ETF，日日升

屌，我叫左好多次入
無人信我

GME 啲put都唔易食
跌5蚊都升唔到兩蚊

高唔叫j好

連登仔話呢隻係妖股黎架嘛

瞓咗又要俾你屌 惡到

冇睇間野做咩
分兩注冇死

amd居然有升

都係見你係咁提先入200股 試下

阿積士

我尋日入左100已經放左一半gelgel佢先

見到有人大手入勁多put

gme put 酒仙
執返200美